其實啲侍應係咪冇飯食

成鳩日問我呢個要唔要呢個要唔要
我屌你老母先食咗一半
成班好似餓狗搶屎咁，一個問完又一個
之次仲on9
碗湯飲咗兩啖諗住抹下鼻涕
抹完佢夠膽死成碗湯收撚咗
到底佢地有冇腦架

下次唔好抹鼻涕就有機會阻止呢件事發生

D濕鳩經理見你企係到冇野做就叫你去收碟架喇

你唔同個侍應講同連登講有撚用？

係連登講同同侍應講有矛盾咩

侍應都要扮工㗎 一舊木係到搏屌咩

兜下圈囉，扮工大哂咩